點解同朋友間因為條路唔同左而疏離‚就會俾人話唔識人

當年高中成班同學玩得埋
畢左業有d番工
有d retake有d 飯dip
有d 副學士有d入u

咁際遇 生活環境唔同左。一開頭都可能無乜野 耐少少點都會有d隔閡 都會無咁fd
就算係無隔閡 時間表唔同左約食飯都難左啦
大佬就算同樣係大學 上莊同摺拉把既都玩唔埋啦

結果係呢d時候
最好景(佢地覺得)果位就會俾人話入左u⁄入左神科唔識人

講笑姐下話

你太認真